有冇搬出去住嘅巴絲，經驗分享？

想搬出去住
諗過同人夾租
同埋唔識睇屋

有冇分享

睇吓屋企廚房幾大

你想買定租

租

點解？

自己應該都係出街食
不過放假可能屋企煮下飯仔

20歲開始租樓住
家陣23歲買左樓了

自住左十年,係元朗D村屋~
夾租好睇你同個fd熟唔熟
之前同個FD夾過,一入來住發現佢D生活習慣都幾惡搞
eg 又唔做家務,又虐待我隻貓,帶男友返來,個男友長期半裸又食煙~

睇樓最緊要睇有冇漏水同屋宇署命令
睇冷熱齊唔齊有冇問題
同埋簽租約要有厘印

咩都唔識
好似好深

想知睇屋注意地方

買就深奧

租就睇下有無漏水 睡房夠唔夠大放你要size既床

千其唔好同frd夾租
之前有兩個朋友主動搵我夾租
4個人住 宜家話無錢唔夾一野橋起哂
按金撻哂之餘仲要死多一個月代通知金